（重要！）塞還塞，一定唔好阻到救護車

麻煩所有巴絲，只塞主幹道，勿塞路肩，千萬勿塞小路，勿塞區內大路。醫院區域更加要清空

我地要贏，救護車車上既可能係同路人。
見到美孚咁樣封路法，我有少少擔心

除左入狗局嘅救護車

不嬲都讓架啦

美孚咁封法點讓

我依兩個月來都讓過好多架救護車，有晒經驗。

所以我先擔心

瑪嘉烈啫